美國想制裁中國，問問Microsoft和Bill Gates先啦

Bill Gates的公司Terrapower與中國國有企業「中國核工業集團」合作，共同研發核能技術。
「中國核工業集團」的業務包括民用及軍用核能技術。
目前該合作已經被美國當局終止，但Bill Gates表明，如果美國對華政策出現變化、掃清障礙之後，他會繼續推進該合作計劃。
難怪Bill Gates經常讚好中國，屬於半個護旗手。

條友第一日已經係仆街黎 當年佢偷steve jobs 知識產權先有WINDOWS 既UI 先會有MOUSE 等等既野出現

佢睇錢做人，亦要掌握權力，令中共同美國政府向佢靠攏.
與其話奶共，不如話係共生動物。

咩年代,仲Microsoft=Bill Gates

佢幾時中肺炎死

原來bill gates喺Apple做過

Bill gates退出咗MS董事會啦喎

仲係大股東

樓主講到bill gate決定制唔制裁中國咁
事實而家佢個project係因為美國制裁而停咗喎
掉撚轉晒黎講

佢話如果美國制裁中國，就會重啟唔理美國反對喎

即係佢會支持creepy joe

香港人：microsoft 仆街黎
香港人：我要打機，繼續用 windows

唔通用linux咩真係

依班商人為左錢可以推個世界去火坑

廢話，支共嗰套先係商人至愛。又唔怕壟斷，又有血汗工廠，又冇工會。只要分啲俾政府，想點玩就點玩

誠哥夠一早分左家啦⋯⋯
報紙咪仲日日誠哥誠哥
邊有人理澤鉅哥

唔好忘記美國雖然係民主制度國家，但同時都係資本主義國家
一日Bill Gates或者其他著名商人繼續幫中國，美國政客都唔可以制裁中國

所以點解而家港共仍然唔會怕美國國會制裁，因為佢地背後有呢班美國商人撐腰

windows同mac os穩定性比真係差好遠。裝刪software又麻鳩煩

Mr.A

Microsoft office too!

仲有聽講佢老母係當年IBM高層，唔係點會拎到IBM 同佢合作整DOS ?

連登仔駁唔到

Mr A個病點樣？？

但係講到bill gates 偷Steve jobs知識產權先有windows嘅UI真係好好笑

好簡單姐，你Bill Gates繼續做咪違反制裁俾美國政府封殺你剩係用得崑崙銀行囉

windows 係參考 mac 個視窗系統都唔係咩秘密啦，不過mac 視窗都係 steve job 參考人地之後先出現

樓主係咪理解錯。
佢意思係 如果政治因素阻力消失（ChinaJoe上場），恢復以往同中國交好關係，或者冇人再阻止就會繼續。

大家都是偷Xerox 不用分那麼細
打和

等睇蓋茲被制裁

事實係 可以睇吓教父續集 成班美國企業去古巴投資 就係貪古巴無王管 乜都俾錢搞掂

佢本來就係支持民主黨

港共最希望拜登上台

唔係佢之後打救過apple咩

[YouTube 戰線，半突發] 要求Google炒現任YouTube CEO

Mac咪又係抄 X windows

Steve Job ,亦都唔見得以人情道德上係乜嘢好人

關steve jobs乜撚事
steve jobs都係死賤種黎

但Windows市佔大好多
mac OS做唔到主流OS都有佢原因

條友真的撚人嚟

絕症黎
唔會醫得好

jobs 當年都係偷xerox個ui

除左fb,google，入唔到大陸既企業，好多美國商人都係奶共，佢地太多投資係大陸，所以美國制裁中國都係好大反對聲音

中共炒全球又點？吹ar
都冇制裁D乜嘢
我哋比人帶風自high左一排

當年Steve Jobs重新上台，當時差d破產入股咋嘛
後來都賣哂

當年Steve Jobs 係去 Xerox 睇到個concept 好正, 跟住叫馬仔去研究, 只能講佢舉一反三. 事實上街到未出 product, 唔該睇下呢篇野, 事實上都無打官司就知無抄襲成份.

Bill Gate係直頭等到MacOS出咗先做Windows, 亦license過Windows 1.0, but not 3.0, 所以有無抄大家心裡有數.

#chinese digger

唔係咁解，睇睇 pirate of Silicon Valley ，會知多好多佢地後生的事跡

大家唔使驚！
美國對華制裁如果滅唔到共
起碼都持續二十年

So far people who praise CCP probably have financial interests in China!!

Usability is the most important

批鬥bill gate

推警方：考慮凍結6名海外港人在港戶口 甚至要求引渡 不排除有更多海外港人被通緝 - 分享自 LIHKG 討論區

你又講得啱, 我依啲至少講得出做得到徹底杯葛microsoft 呢啲垃圾公司,
睇吓呢啲post就知香港最多乜嘢人,
睇吓佢哋幾撐microsoft + bill gate , 覺得windows 市場佔有率好大好威威豬好似壟斷晒成個市場佢哋有得益咁款

所以佢可能撐china joe

TerrorPower

係microsoft知道
所有公司制裁中國都唔及microsoft和apple制裁勁
因為基本上微軟操作系統係成個中國信息系統的命脈，且無法直接搵替代品

但如果微軟配合boycott china
China短期仆街，長遠會另起爐頭
包括全面轉用基於open source linux下開發的軟件
同埋發動大規模migrate from windows to linux
同時成為全球領先使用non microsoft 產品
最後唔單止削弱microsoft在中國的市佔和盈利，還完全削弱microsoft在全球的壟斷地位。
所以microsoft實反硬美國制裁措施。
如果美國強硬，就搵全國最勁律師，告硬上法院，令所有制裁措施全部判違反美國憲法。

你有讀寫障礙？

我用mac

所以開始明白點解支那唔驚美國所謂制裁
因為支那係有一班美國商人撐腰
如果美國真係要強硬制裁支那，Bill Gates係可以叫美國司法部去以美國總統/國會議員因所謂制裁措施涉違反美國法律同國際法而對總統／議員作出控告（美國係行三權分立，所以司法部係有權咁做）

點解
Fb
Google
Amazon
Apple
聽證會
無佢份？

1）Encourage 種族歧視
2）制裁違反國際人權
3）制裁違反自由貿易原則

淨呢三樣已經夠打

老實講
以developer 角度
唔用windows都唔覺得有乜咁大不了
冇UNIX先係打爛飯碗

佢同IBM合作 唔係靠裙帶關係

佢10幾歲 未做 Microsoft已經好有 programming天份
做過唔少 project

當然，佢既成長得益於佢IBM老母我都認同

因為佢十幾廿年前已經聽左

連世界首富都要奶共 人地奶共為錢為利益為名利 我明，但都已經去到名同利都頂峰既首富都奶共 好難明呢d人個腦諗乜

Developer 角度Microsoft 有Visual Studio, Github, Windows Server, Hyper-V

影響係碼三分一個市場
/ C# developer 轉用 Java/Python/PHP 都非易事。

佢唔洗
佢真心為魔做事

bill gates一早有人話佢666
If you take all the letters in Bill Gates III and then convert them into ASCII code and then add up all the numbers, you will get 666, which is the number of the beast. B = 66 I = 73 L = 76 L = 76 G = 71 A = 65 T = 84 E = 69 S = 83 I = 1 I = 1 I = 1 Total = 666.

再睇

For what? Cheap, but sharp and hard working labor which cannot be found in other places?

Puzzled.

haha....

魔性
加上
增美國政府